手持啤酒有女屌嘅日子終於來臨

個個都咁諗，搶完廁所就搶酒

你今年幾歲？

明明酒樓最多人
又長者多地方又污joe

777 : 老蘭爆喎
封老蘭咪冇事囉

老人除最重既食肆場所

廁紙都有人搶，condom m巾又有人搶 真係唔出奇

岩岩 16歲，試過一晚飲3枝 diamond black